大家咪撚亂吹奏啦，唔係賀10%做到野，而係林奠太撚on9咋

賀10%只係做應為之事

林奠條仆街係反常發神經，想全港收皮咋

賀10%大把on9野，咪亂吹奏

兩舊都係屎

冇可比性

聽講你住澳門

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

唔洗聽講

波台個個都知

屌你老母占奔真係好撚高質

你又岩GE，呢邊真係太垃圾

真 屎都好吹奏

占奔

澳門咁撚易管

民生都搞唔掂的話賀囝可以仆街死

澳門的確易管好多

香港乜都有人反對又諮詢

兩地管治思維都唔同

澳門咁撚多儲備

阿婆都識玩啦

金正恩第一時間鎖國先係勁

香港就係唔做唔錯的思維
當年豬流感封酒店都有大阻力
只是而家政府的管治能力同威信都比之前低好多
政府乜撚野都澄清好此地無銀

澳門政治上聽話，民生比翻合理自治度咁解

戶愚呂弟100％勁啲

澳門只係做本份 應份野

我睇到標題都要 load 下 10% 係一成

無 阿拉伯世界式管理
有人覺得不滿咪 派錢派到收聲
人都係現實 派夠錢 分好贓 就散水嫁啦

但香港已經錯過左時機

將可以用錢解決ge問題
變成錢都解決唔到 ...

香港人已經唔係樣樣野用錢解決到

曾經係 但而家唔係
100萬人果陣撤左 而家可能仲捐緊錢上去支那

真